求相機介紹

budget 5000左右
當然平d更好 最緊要性價比合理
無反機ok
主要幫家人影相
然後先自己旅行時影景
謝謝

二手sony或者4/3機,千幾都有

個要求似已婚巴打喎
細同輕啦盡量揀

有諗過 Canon Eos M6
不過太貴

冇睇過sony
研究下先
thx~

未有排
不過都要幫gf影
細輕都好,帶出街舒服d

宜家真係輕身先最緊要
canon就上尖沙咀有得玩
sony可以問問我諗有應該